預訂xperia xzs嘅巴打們

你地登記咗額外一年保養未？
我係4月8號拎機
我填online form佢唔比我揀4月8
最遲4月6係咩玩法

保養都要登記 到時整機又有得陰鳩人

原本一年保係唔洗登記
預訂送多一年就要登記

冇巴打係預訂入手嘅？

邊有人買呢部

好撚憎呢D麻9煩野... 要個客自己搞
E+證實左陰柒D客啦 都登記唔到